[又傳] 英國傳或限制電訊商用華為設備

英國傳或限制電訊商用華為設備

英國據報可能限制電訊商使用中國電訊巨擘華為的通訊設備。

英國監管部門計劃於未來數周內，公布電訊業基建的檢討報告。英國《金融時報》引述消息指，雖然當局無意全面排除華為，但建議限制流動電訊商使用華為設備的比例，不能超過整個網絡的一半。

據悉，此次報告旨在回應社會對華為技術日益增長的安全問題。當局相信，上述建議有助當地5G網絡順利發展，同時不過分依賴中國供應設備。

英國政府發言人未有正面回應報道，僅稱最重要是網絡可靠和安全，正檢視通訊基建供應鏈，適時公布最終結論。

仆街。撚夠未呀。呢幾個月D新聞撚黎撚去

FT同WSJ英美兩大鳩傳報紙
隔兩三日又有消息人士出嚟講嘢打倒自己幾日前嘅新聞

事實政治既野就係咁
點會企哂係一面

如果啲設備有出古惑
裝一半定裝哂華為應該冇分別
都係俾佢睇哂？

傳

英國佬不嬲大蠱惑嚟，上次習總去完英國，英女皇同個女警撚鳩習總，上演一幕Bad luck,俾英國笑完都唔敢出聲，咁弱智嘅國家,唔撚鳩你撚邊個？

link? want see see

吓, 依單嘢都要人畀link, ching你最近先番出嚟?

btw, 打Oh bad luck已經有一堆

Link?

連google都唔識?

Bad luck嗰單嘢喎
嗰個巴打不如唔好喺時事台發言啦
時事觸角咁差都係睇算啦

英國佬點會呀 奶咗共好耐了

依單嘢果時都笑咗好多日啦, 竟然未聽過, 仲要問到好似你老作咁!

依個唔講
但英國真係傾到好多好縮骨嘅利益
支那之前話fund英國個法國設計嘅核電廠計劃，但支那要求係要連埋一個支那設計嘅核電廠一齊過
may姐一上台就叫停咗
最後may姐耍兩耍就變咗淨係批個法國設計、支那出錢嘅計劃，支那設計嗰個冇咗影
嗰知點解英國係傾到好多人地出雞佢出豉油嘅嘢，但佢本身又唔係bargaining power 特別強

其實英國食正兩條水, 第一條係英國都算係歐盟主要成員(遲d唔知), 第二條係英美關係密切, 大陸會覺得搞得掂英國就等於搞得掂美國同歐洲, 所以英國有時會用依種關係攞著數!